有冇人打機 有冇人唔打機 (67)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家

有無人聽歌，我錄下

1001正柒頭

yes

浮誇，最尾果段

我屌你 開埋一樣名

請你食十舊屎

屌你我係度梗係我開架啦

屌兩個post一樣名

下次開有無人唱歌

食min mun啦你

推呢個

頭先我search左第一眼如何吸引男人
身材 樣 香水 講野談談 氣質 笑容

咁多樣野 樣樣有 oj麼？呢啲就叫有feel嘛？
唔識定義男人第一眼有feel定無feel

天才幾時開fb live

睇下我係唔係度囉

唔識你

屌 不如你開門見山啦 轉到好煩

依家開可以只可以細聲唱

樣 氣質 香水

你唔識佢咁講條鐵咩

諗乜鳩
識左佢先講啦

氣質

唔使識，因為係人都知你係柒頭

轉啲咩 ?

都得

你講野無重點

thanks!! 會注意

不是指老母
同老豆老母好少講心事
壓力唔只來自啲功課
有 不過有用嘅得一個哥哥 仲要唔熟 而且佢好忙 我都唔好意思成日搵佢
一諗到星期一就病

究竟你想問乜撚野，問完一樣又一樣
屌你老味

魯芬bb走左
沉默一晚先

女人係咁

而我慣左

講緣份嘅姐

第一眼有feel果d叫想扑

就係覺得自己未有明確事業 身材唔掂 唔敢去識住

重點係 我搵唔到重點
佢簡單一句點樣吸人男人嘜得囉

戇鳩

我屋企個網絡負擔唔到
其實入chatroom 好似仲好

有冇人想block柒左佢

咁你照同佢講啦
佢 feel 到你有事
而你唔講
其實個感覺仲差

好鍾意張國榮

點入

樣

米米開心返啲未

批批 我保護你

催情香水

唔關事囉

鍾意就鍾意架啦

唔洗諗咁多

你成副偈似韓妹咪得囉

佢尋晚冇訓 不了

分左手，好唔開心⋯

thanks all!!
我走喇 唔好block我
以後唔上黎煩你地

聲靚會加分 講野有抑揚頓挫好聽

請講

係咁架啦算啦唔好屌

佢都未組織好就問緊
其實佢都未必知自己煩緊乜
同 Brett 一樣

幫手搵下有無好用嘅audio live stream

我覺得係言行舉止 談吐
說話技巧 最為重要

仲衰過矮妹

Details

我都鍾意

有心人

話說你地有冇睇熊氣頭.上次見到呀mi真人普通
利申唔會追佢啲片，都係fd講先知、

屌，我第一眼見到你欣宜咁
仲聽你講野咩

香水真係幾大影響唔係講笑
當然有d人唔鍾意
淡淡地ok架喇

咁你就想走？
係到學下點講野先啦 你講野1999

我最精簡
樣

有啲人噴到太臭

本身見到炆左 又用我做例子
不過見係你條氣又順啲

下次再嚟

一聞到濃味，我會即刻話好撚臭

兩年感情，一下子就玩完，好想佢返黎⋯

女人

有無訓都一樣

如果比著係你
你覺得你男友有野收收埋埋
而你問極佢都唔講

你都唔開心啦

樣我排第二 第三係身材

點樣玩完，帽定乜野

睇你打野知你今日又發癲

如果早廿幾年出世我啲偶像就唔洗死左咁多 或者咁老

食野先

留多陣
我保護你

批批

自私食

算啦我訓...心情有啲差

好鐘意糖味同清清地既花味

今日燥底，邊個on9屌邊個

屌埋我嗰份

分手果個講多少少

無帽，一齊兩年黎都好多嘈交，想襯兩年分開下比大家諗下野，改善自己等大家以後相處更好，結果一分就返唔到轉頭⋯今晚同佢傾完，佢應該都唔會再返黎我身邊。

後者

一定

早抖啦 唔好諗咁多 聽日出黎傾飽佢

贏game 都躁

冇人

你出？

玩得差

咁聽日講
對住佢一講就想喊 有人錫我我會喊到仆街 驚佢嫌我煩

都話係

d濕疹發撚到痴線，係咁滲水
又痕又痛咁，比你都燥

聽日再上嚟傾啦，我係到

咁你地性格相差好遠 ?
嘈成點呀會互屌?

聽日出去傾啦仲上

你字都打錯 點理你

我錫你

我冇乜所謂，一向打機廢

中醫俾果啲呢

出黎唱歌

有咩唔開心再上嚟講.仲有你應該知左我fb

講起上黎一匹布咁長，總言之分開呢個決定係雙方同意，我以為真係為左對方改變，先同意⋯
分開果時大家仲鐘意大家⋯

唱k神器邊個有？

唔知喎

仆街打太快

仙丹咩
中醫都話一個禮拜先好得一半

咁冇野啦

多一個盲撚

玩唔玩攬球架你？

你都早啲訓啦，唔訓唔好架
我都同你一樣濕疹

唔玩

係呀早啲訓啦

你地2個去訓啦

依個post邊個玩攬球

文盲...

好彩手快

性格都差幾遠，兩年黎相處一向我好多地方都就住佢。
未去到互屌，但成日嘈同比佢鬧。
坦白講兩年黎佢有為我改佢啲脾氣，但改左一陣間，改左少少就打回原形。

你地識左好耐

多d靠自己

邊個？

一齊兩年，識左四年左右。

我會好似非洲兒童咁多謝佢 佢覺得好見外 但係我內心真係覺得關心係奢侈品黎

你地

如無力挽回要懂得放手

邊個你地？

喊出黎，柒過關家姐

屌

咁如果佢唔肯改下啲性格脾氣
你地一齊落去都會好辛苦架喎

而我睇你打既字
我覺得佢唔會點樣真係處理得到呢個問題

唔緊要 反正都想問埋你

失眠

One suggestion for you
Seek medical help

一直都係 所以先唔想煩到人

未捨得，黎緊呢一年要改造自己

其實重點係要你去多啲關心自己

仆街咁撚似我既

麵都食埋

咁你選擇左等 就好好咁等
但首先你要準備一個強大嘅心臟

天才同米米訓左了？

未食 依到交比你

應該係

慘在我愛佢，佢愛我。
係好辛苦，我希望有一日佢會明白我有幾就佢，佢啲脾氣有幾大，有幾固執，有幾唔肯聽人講。

講完
搵一陣資料訓

一陣再打，小狗仲打唔打

垃圾

睇醫生啦
你仲覺得可以死撐落去？

隨時ok

冇心情理

咁你玩唔玩

咁等埋佢2個開波

唔係得個愛字就大哂架嘛

愛都要識尊重，忍讓
互相協調，配合

我打陣fife mobile先，好快

放手一搏，襯後生無野輸，我最唔希望見到既係呢一年內佢有新男朋友，或者一年後既佢已經唔再鐘意我

是但

無人叫我係唔會玩

返嚟講聲

咁我覆多陣 post

咁日日叫你打

投放太多，難以抽身
聽朝仲要番工，依家完全唔想訓，喊到對眼都腫埋。

就算係都無計架喎

都識講啦佢咁大脾氣
一齊到落去咁又點 ?
日日鬧日日嘈 ?

分左邊有咁易一齊返

抽唔抽係睇你有無決心

你自己應該要放低佢

但我好期望有一刻佢會覺得自己有問題，想一齊去改

唔會架啦

真心果句

如果佢係有自覺既
你地就唔洗搞成咁

咁我又唔可以抹殺佢會改既機會

人最蠢就係覺得自己改變到其他人

個世界好大

時間會證明
但你多數會失望

至少我接近無見過咁樣 case 會再一齊返 + 對方改過

同年紀既男女思想會否差太遠 唉我都唔知自己想點，好辛苦，就黎分左手一個月。

Work唔到既愛情幾愛都無用
好似brett咁癲又唔睇醫生
佢男友一樣好難頂

係你地思想差太遠

思想同年紀無關
同 經歷+閱歷有關

你要學識點樣去放低一個人

打完，灰撚哂，連fifa mobile都廢埋

agger,又唔見我有問題

我隻messi連on9 pepe都過唔到！
啊！

退役啦

休息陣先，多謝各位巴打聽我呻 講完出黎舒服啲。
希望自己個心臟夠強大

我覺得你真係好撚憎我

老老豆豆，我隊波假假地都叫半個油王陣

你要sense到自己問題
我係過來人梗係知情緒問題好容易搞到身邊人

早抖

要練返啦

佢有邊個唔憎

你地太縱佢喇

Medicinal charcoal世界級有效

今日晏晝先練完咋屌

俾啲時間佢啦
佢之前都有提過想睇啦
但應該返香港先

算啦你唔聽我講
到時影響到人你實後悔

嚟打傳說啦

你比我打個飛機先

睇嚟重課金嚟

積得太耐就好難好

Brett the bitch 同我聽住
總之以後有咩都要講出黎唔准收埋
對我地定其他人定男友都一樣

否則就罰你晚晚要拖好個地先有得訓

迫佢仲辛苦，有錯唔好屌

其實唔算重課，3-4pack姐

你知佢語癌仲要同英文講
佢自己都驚表達唔到

可以打機喇我

3個?

互射死左？我ok

拖好個地又濕返

講出嚟真係會舒服啲，唔好怕煩親人，突別係呢到，男友我覺得講俾佢知都正常

佢係咪訓左?

比5分鐘佢？可能佢都食緊

agger

等多陣囉

但抽到勁野喎 打完丁好去打傳說啦

全國最大的美女裸聊上線啦

自己handle啦
Btw 搵臨床好過食藥個d

4個

齊人

9898

林伯呢

唔洗抽架 有必中高rating同埋有market system

死撚左？濕疹會死人？

覆緊野丫嘛

屌咩屌

入

入驚啦望

開game

想down嚟玩下tim

儘量

佢知架其實 我次次都係灰一樣嘅野 唔想佢冇得訓聽我鳩噏

有咩慘過失眠？
就係飲咗酒之後失眠
頭痛到呢

開始眼訓 但開左套劇黎睇

唉試下訓先 一段時間冇失過眠 一諗到聽日星期一 今個星期又有份唔撚明題目嘅野要交 就失眠
感覺好似星期日企係懸崖邊 星期一要跳落去咁

睇咩劇

屌 我都睇梗

飲完酒先訓得果三個鐘 又訓唔返

呀屌我係
我無頭痛但係好精神

其實有好多野都係我一手造成
怪唔到人

覺得俾人傷害俾人冒犯
其實相反我都成日踩著別人底線
人地俾左好多機會我
我珍惜

令到所有人都走晒 呢個會係我想要既結果咩?

大家訓先

依家好好去珍惜，之前既冇左就冇左

尾場打得好差

你一手做成既野 可以怪邊個
可以補救既 就去補救
你寧願停係到？停係到你做過啲咩黎

我問題 隻野唔係好識用

垃圾i7

Lag機

重新開下機先啦

算好好啦 我幾次都拉唔到條友

有無網 share

重左機啦

i7仲衰過我i6s

咁所以你係咪應該要做啲野

垃圾 打三場就lag機

我冇一早講嘛 下次要講定先

個路人無敵廢

依家啲人未經歷過失去姐

都唔知佢個專精點拎

買返黎

就係繼續失眠

訓先

我都恰陣，晏d番學

打得多就有架啦 小分啲咁解.都唔知雷左幾多場

結果都係無訓過

我Netflix
佢依個Vmus
不過vmus用laptop會成日彈左去其他網

Hi各位 又係我

Hi

仲未瞓既 ？

10:30pm咋我依邊
不過我其實上左床三個幾鐘都訓唔到
我平日6-8左右訓

訓先 習慣左四點左右起身

唔想返工

早晨

me too

菠蘿包無菠蘿 小巴站無小巴

早晨呀 文盲們

得一個文盲咋

终於放工 好眼訓

一起身 鼻敏感又發作

我係咁流鼻水

趕唔切睇診

打咗勁多個乞痴 而家流緊鼻水

我一起身都會咁

好慘慘豬

打機

藥已食

試下

可能仲會一齊去呢
而家二月啫
成日諗負面野 就會出啲負面野
個結果就會負面
OK? 正面啲

仆街就遲，好彩call定架uber係樓下

記住我琴日幫你睇掌果個結果

可唔可以分享下？

呢d私人野等佢自己講啦

幾時組隊畀你睇掌

可能有轉機呢

唔准睇掌

你返黎啦

又認得我
冇心情溫書，唉

仔ok,女不了

無又 你入得黎一次 唔好扮
溫書啦 仆街

啱啱喊完

其實女仔聽完比較受影響 會成日諗
所以我覺得呀嫂係啱既 唔好害人

做咩喊？ 喊完無事 好溫書

我今日係

好辛苦 仲流緊鼻水

我見到你個名 個腦自動出現一粒粒既帶子
好想食

我餓喇

其實都岩，呢度有幾個都好撚迷信下

今日做左on9仔，忘記左果堂係兩個禮拜一次
早左3個鐘番到黎，on99咁

咁你都幾on9 仲要call埋Uber

掛住人，但係同佢冇咩可能 一路喺佢身邊做兵 但係做兵都嫌我煩 所以唔開心

咁三十幾蚊姐 豪得起

兵都好做既？

咁你算9數啦 努力讀好書先
搵到錢 到時係你簡人

升中四鳥

竟然無遲到

認真 讀好書先
林伯你都係

屌，咪讀到傻撚左囉 番錯學

做乜鳩

睇錯timetable做左on9仔

戇鳩特

轉食sky blue
唔鍾意藍莓8了

食捲

捲友

你又食㗎咩

我隨身袋住架喎 手痕就捲架啦

食捲慳好多錢

我唔係諗呢樣，係真係好食好多

我諗呢樣之餘諗埋味道

其實唔知自己有冇揀錯major

有冇人陪下我打機

邊科呀你

打咩機

林伯食choice?

考mock呀，唔打機呀

深藍drum 濃煙撚

gay程

7mm filter啱啱好

同ex一齊佢請我食捲

冇出路咩？

grad到先得嫁

試緊7定9好d

我冇留意過自己用幾多mm

當我冇講過 我都奶左野

買咗隻啪珠 8mm 即係正常成煙嘅size
但啲薄荷重渣過純薄萬

點解唔直接用薄荷filter?

買嚟玩下 不過買咗幾個月都剩返90幾個

好在一包好撚平姐

雖則你難忘記 這戀愛遺物終需棄置

係 依家擺喺度唔知做乜

你是如此的難以忘記 浮浮沉沉的在我心裡

I've tried to give my best to you
I don't deserve the things you do
Everything has gone to memories
I just I wish I knew the truth behind the lies.

應該種撚到菇
之前買左包提子味煙絲，惹蟻添啊

咩牌子

咪macbaren

打算試晒choice啲味先轉牌子

I'm only human, cuz I bleed when i fall down
I'm only human, and I crash when I break down

Feeling better??

天才

試過兩三隻夠哂，唔想貼錢買難受

早晨退休絲

半個月後先試到你講啲牌子

試完drum真係番唔到轉頭
唔食咁濃咪買淺藍

I didn't mean to kiss you
You didn't mean to fall in love
I never meant to hurt you
I never meant for it to mean this much

Hush, hush now

I wanted to keep you
Forever next to me
You know that I still do
And all I wanted was to believe

Hush, hush now

So go on, live your life
So go on, say good-bye
So many questions but I don't ask why

So this time I won't even try
Hush, hush now

我去溫書

曾俊華公布政綱：盡力推行23條立法 沒有理由繼續拖延

好耐冇講過政治野，今晚係度開下台先
學識尚淺，有錯請屌

好，加油，溫唔晒唔好返黎

試完唔食拎畀你

我冇所謂

屌 訓唔番

一早慣左

我係肚痛到醒左
爆左個石睇睇時間剛剛好

一訓係咁打乞痴 dllm
打到成個人醒左

渣ga

今晚你黎唔黎

好多人
一陣比龜逗

You chat this out

屌係wo,今晚棍聚
咁今晚直接出黎開talk算

非法集會

今晚依到無人架啦

好似有6，7人

出黎開talk仲好，我唔洗不停打字
又唔怕有人skip我講悶野
今晚你地硬食啦

今晚本台東主有喜 休息一天

應該有

留比班絲繼續講bra

叫退休 批叔頂住

女人台

岩撚哂佢地啦

本身我今晚都約女

你咪約囉
其實我都隨時比女女屌，然後唔出得

辣殺

有女係辣殺啲

應該比糖妹首別煩著我

你有張床

無人識呢首？

我識呀

唔聽糖妹

煮撚夠，煮撚夠，鵝字他撚鳩

食飯 想食埋煙

戒啦dllm
我都食完飯，埋完單就食煙

知唔知屙屎要做咩？就係食煙

食開邊隻

以前會，搞到食親煙都急屎

中醇 紅萬 醇萬
捲煙食深藍drum

早上真係會

好厚粉

以前鐘意食黑冰 而家覺得垃圾

批批
唔好理佢 online完就offline 係咁覆佢 哦 嗯 呀
唔需要再用emoji 用冷漠去對待佢

各位早晨

垃圾 狗也不屌

早醒

有無人有興趣

骨摩寧

午安

烤呀包u?

打機啦

mk年代有食過一排

呢個有喎，佢首國境之南我勁鐘意

極少睇愛情片，除非女女話睇

想聽下歌喳

事隔七年

我係范逸臣fans

你唔係出街咩？

未有咁早

屙緊屎

為左今晚同你地飲我夜d先出
林伯知唔知ssp邊度有砌圖鋪？

等埋你
拿，我有等你架

上帝最好既禮物

知啦

你問模型鋪我就答到你

應承左幫人砌幅世界地圖，暫定4千塊size
我記得西九好似有，但唔肯定

piano

放我一個人生活

哇屌，我第一次見到范仔fans
呢個一定要握個手，好感動

btw放我一個人生活係放生
仲有missing you，一直，愛人放火，許願

五姑娘係最正的

天很寬 在我獨自唱歌的夜晚
請原諒我的愛 訴說的太緩慢

原來都有啲人識范仔

一我要無樂不作

我係睇海角七號後先留意佢

I will be all that you want

再唔係就己讀您的已讀

點解又錯呢個字？

速成

文盲

駁唔到

屌你老闆

笑左

天真過天真嬌

聽晚條女約我講真相，點算好

講完你會唔會心軟？

我就係驚心軟，而家係咁諗，就算一齊番都仲係有條刺

咁不如聽完佢講哂真相，直接話都係起唔番埋一齊，抱一抱就轉身走算

咁樣反而大家都可以有美好既回憶

唔洗勉強一齊，成日都扲番出黎講，成日都驚佢唔知幾時又黎多次

天才真係出事了

有咩真唔真相

聽完你心軟就講唔出口架啦
不過你咪即管聽完先諗
你覺得可以原諒既咪原諒
唔係下下都話散既
雖則你問邊個都九成叫你算鳩數

話跟大叔既真相

我估渣

佢話分手

係我做唔好.明明講左要做好都做唔到

下，有冇講咩原因，之前冇follow你單野

就收工

佢話受夠我

我唔想失去佢

你衰咩啊

岩岩行過間士多，諗住頸渴買支水
見到先至3.5一支700ml
即刻順手買多包煙仔比佢賺多1個幾毫都好
多d幫襯小店，利人利己

我唔想冇左佢，本身好返..今日同佢個朋友出嚟.見到佢同人講啲野.我黑面...之後啱啱佢發脾氣走左嬲左我.話受夠我

人地講乜先得

你又唔係偷食

咩味

你問支水定包煙
水就正常水一支冇伏
煙仔我多數食中醇

未轉捲之前我食雲絲頓紫

我兩樣一齊食
有心機咪捲，冇心機咪成煙
食慣左萬寶路同埋大衛杜夫
有時屎忽痕會食百年龍鳳

我食過一兩年薄荷仔咁大把

我睇佢wts見到人地話我啲野.見到係唔開心.

屌，兩個都on9
小小野黑面on9,黑面就分手都係on9
但你本身係咪好撚大脾氣既人黎

係，都唔知做乜鳩，咁撚兒戲既咩

唔係.佢話我控制佢.本身今日嬲完我.我又搞返嬲佢.我性格差.

因為我當住佢啲朋友唔開心黑面咁

屌，我女女個個禮拜都嘈我去台灣單野架啦
好小事姐

有情緒都唔撚比？弱智架？
使唔使比佢一巴車埋黎都四萬咁口

依家聞到人哋啲成煙覺得臭好多
可能多助燃嘢

其實關事，但我懶，由鳩佢
如果唔係我咬斗仲過癮啦

話我唔識睇場合.搞到人地尷尬

話我呢樣唔俾果樣唔俾.頭先佢試衫.佢話叫佢個朋友嚟睇.但我懶去.就亂講話咁佢男朋友味睇到.佢就嬲

算，呢d思維我永遠都唔會明

點解我睇唔明？

我都想咬斗 但返工會唔方便

所以我咪乜柒都唔撚搞

今日同佢出左嚟.行街果時仲嬲緊，之後去試衫.佢換完叫我叫佢朋友嚟.情侶嚟.我就話.咁佢男友咪見到你試衫.因為我懶唔想行去搵佢.我知我on9

其實係你女女on9姐

佢男友會跟埋入更衣室？
定係我理解錯誤

即係叫佢睇試左件衫.

睇左咁又點？

我知我on9，直接講懶唔想搵咪得講埋啲on9野.

唔係重點..想佢個女仔fd睇靚唔靚掛

不過我聽晚唔去，我同佢都會因為佢無講到出黎，我又無聽到大家都遺憾

點解唔可以同你條女個frd條仔講
人地女仔試衫我地過去睇乜野丫
然後r下水吹話
喂，你打開邊隻game之類
你唔係咁都唔識下話

呢樣你自己諗
呢d決定我地冇人有權去幫你話事
建議就比左

唉...我真係好憎自己.明明和好返又搞啲咁既野出嚟

我聽晚都係要去啦 ，唔想自己後悔跛知道個真相

兩個都白痴，冇得救

講漏左第三個白痴

明明冇事我黑咩面唔開心啲咩了

換啦換啦

加油啦你

咁換架錢七

我依家點算好

氹囉，唔通點

有冇啲咩方法哄.我好驚

你平時用開咩方法架

黎架真錢七，真男人

corolla果d呢

天天係度？你係咪叫我？

平時方法冇用...都係佢自己嬲完..因為今次連續咁樣嘈真係好大件事

出事了

乖，無事嘅
你今晚黎唔黎

打柴都唔肉赤

你依家出嚟陪我？

諗緊今晚點係街等到1點

你係邊？我一陣食完飯陪你都得

你係邊食野

觀塘，我食完8點左右

食完搭嚟柴灣得唔得

好，咁你預我8點半後

陣間都出黎啦仲入去

等你

林柏我好想喊

佢封埋我.del埋我電話

天天唔出呀好似，我陪完佢先過黎

一齊

男人老狗喊乜柒

又要上堂啦屌

我叫埋互射黎

係喎，唔記得屌你要返學

想喊咪喊，其實有咩問題

佢驚呀驚慌失措像隻小兔

唉 夜啲記住屌啦
仲有份仆街essay

你地拆住先，拆唔掂我今晚先幫拖

好

流淚眼望流淚眼
談十晚又談十晚
經已說到眼腫有如雞蛋

人類已沒有習慣用冷靜去把心看透
忘掉每段故事結局只靠你的手
絕對相信有道理 離開了之後
誰留名萬世裡自有解究

世事無常還是未看夠 還未看透

你呢一世都唔知果個係大話咪得
做人何必知得咁清楚

就好似算命咁
我比你知哂成條命係點，又有咩意思
日子一樣係咁過
況且，我同你講你會發達
咁你係咪唔番工日日坐係屋企等？
我話你窮一世既
你又係咪即刻自殺死左佢算？

若果你一世都以小人之心度君子之腹
你一世人都唔會開心
同杞人憂天又有何分別？
防人之心不可無，岩
但有d野比人呃下，我覺得又冇壞
都係經歷黎既姐

烤巴 我唔知您會唔會睇
但我勸您唔好出去
1219個日我番緊工 我用冷漠對前度
佢5點幾打比我 第一個電話我無聽到
令我係到諗都分開左一個月 其實我對依段感情係點
但我都係選擇出左去 我想去挽留
結果 做成日一個永遠都唔想知既事實
所以有啲野 唔知好過知
難得糊塗才是福 真相何需要您的來說破
令寧當一個傻子 不知世間人生苦痛

又打錯字 用電腦版都可以打錯

批批 認真定9up自己知就可以

屎忽痕改一改

我新人，有冇人可以聽下我呻

不知人世間苦楚/痛楚好似順口d

無咩讀書

手痕姐手痕姐，好耐冇寫詩，唔識改

嗚哈哈哈哈哈

E個post係咪個個有無人xxx吹水post?
Btw 點解推得咁快

係啊，冇野做咪推得快

最怕你唔講同唔聽

你好 , 我係多藍

一定不是我，至少我很冷靜
可是淚水，就連淚水也都不相信

講啦

你地有無人睇BL/玩刀劍亂舞?

冇

BL會睇但唔多 , 平時自己做

原來這裡沒有你
原來世界沒有那麼美

你地覺得男仔睇BL係咪好變態
利申: 男

呢度有個gay架wo

舊日尚未盡力共挽手到未來
今天終於分開未說出應不應該

唔變態
利申: 男

覺得自己女朋友近排對自己冷淡咗咁，自從佢新年番咗大陸拜年番黎之後就開始對我唔再好似以前咁，自問已經將全副心機擺係佢到，但係佢就愈黎愈冷淡咁，都唔知有咩方法可以變番去以前咁
sorry for 1999

中定英，國定粵

冇list但有幾首

你有時光機？

情傷定感傷

知唔知佢變既原因先 ? 問過佢/講過自己感受未?

之前比個女仔睇到我fb d BL圖
搞到我好老尷
雖然佢都無乜大反應

我好鍾意聽劉華首自作自受

我住附近

利申: 讀緊大專

錯了 信
不說出的溫柔 范逸臣
流淚眼望流淚眼 Eason or 艾辛（我覺得Eason 好聽啲）
離歌 信樂團
黃昏 周傳雄
曲終人散 張宇

聽下邊首岩你再比

我問過佢係咪我做錯啲咩，但係佢又話冇
所以我都唔知點解會咁

"被發現"依下有d尷尬囉 , 但大部份女仔都唔會真係"介意"既
正如大家都知男仔會睇av唔會介意 , 但"被發現"依然會尷尬
除非耶教

喜劇之王，呢首都好正
仲有模特，李白，sweet既有老伴

耶撚表示一樣睇av

不過講到刀劍亂舞
次次去戲院睇live viewing都得我一個係男/得幾個係男 而全場都係女

可能問題唔係你做錯啲咩 , 而係佢做左d咩

周國賢 永遠太遠
周國賢 我們都不是無辜的
謝和弦 這是最後一次
謝和弦 牽心萬苦

between我聽開英文歌所以中文歌冇乜貨

或許你想唱情歌
亦切勿提及著你本來愛甚麼

"除非耶教"四個字 , 係包哂上面提及既"av"同"BL"
同埋村民唔係咁諗

我個fd以前都有返教會 佢都話個時都會睇av/打J

陶吉吉首 Angel都好聽

係咪有人叫我

當年首夠愛聽到入晒腦

Melody, 腦海中的旋律轉個不停

1030飛機場都正

個話題俾我扯開左

點算，我聽isis首歌聽上癮

其實我不嬲唔覺得有問題
不論BL/AV

能不能借我一個小罐子
裝起你的閃爍的眼神
還有你殘忍的背影
和你那漫妙的聲音
噢，我還差點甚麼
你的愛呢？
原來我早把它弄丟了

哇！成廿八吋大脾！

嘩，快啲整金華火腿

Btw 見到d人撐薯片佬真係好搞笑

咁咪仲大鑊

黎明.jpg

一個廿三條已經即刻扣到負分

你第一件事係不要亂思亂想
第二件事係睇下佢肯唔肯講咩事
如果佢唔講你係無辦法的
慢慢冷靜，等自己接受下適應下先

我一直嘗試指出：看BL被發現可以類比於看AV被發現。發現者事實上並不對被發現者的行為感到厭惡，並在一定程度上理解或接受。但儘管如此，仍然不能避免產生尷尬的感覺。

當然，不對被發現者的行為感到厭惡的假設，不適用於所有人。在香港，大部份基督教人士仍然對性，抱持一種落後的觀念。這一點請參考羅永生的〈從全球性的保守主義運動看香港的宗教右派〉。

點解一句歌詞會變左食譜

1999

潛水先

Skip晒我啲歌

D on9黃絲仲柒下柒下

你做咩事

班港豬

我支持林鄭

我有Spotify premium

多謝巴打，我會盡量唔再亂諗

我都有

Singing is like living another life

加一

就黎加價，考慮搵人夾家庭

支持胡官

None of above

我知好難，有需要可以多啲同我地傾偈
傾咩都好，等自己分下心

小弟正是夾緊家庭

我毒自一個

洗撚你講

琴晚
佢話仲未答我，唔知會唔會好似拍戲咁，幾年後有一日，佢撞到已結左婚既我，再同我講事情既真相，到時我可能已經覺得唔再重要

維持假象, 不如看破實相

佢話自己都好辛苦，成日幻想自己俾車車死

米

AURORA - Murder Song (5, 4, 3, 2, 1)
This song is so good

天才係到？

救命 得成兩型班都未上到車

仲有d人以為課金比薯片可以令佢當選 屌 班仆街真係好on9 你以為你地自己係邊個 影響到北京班人咩

應該食緊飯

地鐵人多到呢

而家就唔知係唔係

中共、非建制同商界各分三分一，都仲啲未知數嘅

如果能和她一直一起.我甘願短幾年命

人人搶著擔當悲劇主角
滿足自己被注意的慾望
用傷害人的方式告訴人自己的愛
笨也！

那能和她一起一輩子.我願用修來的福跟她一起

岩岩係地鐵，收唔到

互射係咪過埋嚟

屌，你唔係覺得選委有自由意志下話？

睇黎今晚真係有必要開政治台

唔好呀

你召喚佢

冇人話係度開 係度開冇人理

米我好唔開心

互射呢

好野

你冇睇到咩事？ 佢話唔要我

恨愛不成鋼
表面的堅強
就算經得起碰撞終究也會受傷

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

城市論壇

包哥 唔知點解我覺得條女藉口多多
我唔建議你見佢
講真 佢真心愛你 唔會受其他人講既野影響

垃圾先唔理政治

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

批批bb

我其實好軟弱.男人要堅強我知.但我可以點.佢又唔理我

港豬

你黎唔黎陪下天天

我之前成日都俾人block 仲要我氹
會習慣

您自己有無反省過自己

我係逃避 唔係唔理

佢請食飯 我窮緊

咪即係垃圾囉

屌下我.我垃圾廢物

我請啦

依家沖涼換衫

830呀

可以點哄.點先可以令佢理我

批批聽下信嘅
告別的時代

我食飯了，轉頭返

要陪您到一點

一到夜晚又係好撚想喊又喊唔出嘅時候

我地去打機

你出唔出嚟

有女到我唔出

連續嘈左幾日.今和好.我又搞嬲佢.

依個山頭又話清算果個派系 , 邊位KOL係網台又俾邊個趕走
依d世界大事小弟真係唔識

不過我覺得米米佢都唔會出架啦

呢d都叫政治？sorry我向來唔理
呢d叫花邊新聞，on99

要痴住張床

啱呀

睇下佢有咩好講囉，佢都知我唔會同佢結婚架喇

唔講呢d又俾人話離地

無架 攤幾日先氹
嬲緊個陣 講咩都無用
試過氹成幾個月

屌 有邊鳩個講過
咪果班圍爐on9仔囉
要理既咩？

真相比你知道左 又點呀？

其實係 有時寧願唔知
難得糊塗 原來睇唔清都係幸福既一種

咁一陣又柴灣去深田埗

深田埗邊到嚟

哈

所以我唔明點解要入去

你切柒煲湯派街坊

..我好易開心返唔嬲..我好掛住佢

死啦 我諗緊去唔去好 車費都50幾
我買多包煙食唔好

果個係你黎

我好似見到survey9

相認

係裕民中心出面個肥仔

即係冇機會會出嚟

咁你討論完大問題 , 都不過係搵出左一套思想去做指導
作為非建制而要將理念實踐 , 不論倡議定抗爭定點
無論如何都係返去個d野度 不了

矮撚mk仔

咁旺角？

批批想唔想見我

觀塘會唔會方便啲？

話我係佢朋友面前黑面唔開心.搞到佢朋友唔知點好

互委會

連抗爭都唔做，你都係匿番埋你個山窿度啦

觀塘我岩，可以打機呀

多藍侵川普

可以.打下機咁囉

打傳說啊？

咁就8:30觀塘等

打咩都得啦

CAN JOIN

林柏幾時出

打林伯屎忽

Can

Ok

你今晚凌晨一齊？

其實我都係咁 不過你控制唔到人地
同埋你處理下自己既情緒 再氹返佢
就算block哂 send message係收到
打133電話都打得通 send email都得
有時 急住氹返 問題又無正視過
之後都會再發生

8:30

陪女啊屌你，你預我大約一點啦

觀塘你一個人企晒

嗯

屌，掂啊

M記等

觀塘得一間m記？

Support

打俾佢令佢更嬲.佢性格係咁.但唔搵佢又怕佢話唔搵佢.我好冇用

M記我唔洗諗都記得3間DLLM

地鐵站出面嗰間，地標黎喎老細

有冇人有罪 有冇人冇罪 (68)

笑左 搵個地鐵出口啦

我係我個階級黎講已經好進步架啦

你唔講清楚閪知咩

夜晚仲要上堂

你地標姐 我同我班FD新光果間先係地標喎

我淨係知我一向唔歸邊，有仗打就出
係我心目中有樣野叫正義，正義冇分黨分派既
唔好拎哲學果套黎問乜野叫正義
人人價值觀都唔同，講到口臭

不了

你說你甚麼都想要 臣妾真的做不到

咁又唔搵佢 以前會keep住講早晨 早抖
間中講下做緊乜呀 thinking of you之類
一定唔會斷聯絡

呀 你個case send message好啦

你係咪裕民中心企街站？

你一個人就可以咁 , 但要真正有效地實踐正義(唔討論內容係乜)
但要令社會真正改變 , 要令正義係香港普及
有得唔理黨派山頭咩

岩岩見到你

其實永遠都係一班傻仔衝出黎送死先
之後真係有心既人先會繼續做落去
而家果班，沽名釣譽，甚至只係抽政治水
稱不上係什麼政黨

唔係我黎

傷我心

Me?

我同老豆一齊

天才食到8點

n 55！w！

差不多
我仲要拎啲野比人

米我好想打俾佢

批批放開左咁
咩都講

我嚟緊

No

你地hehe住先

啱換返個好hea出街衫.舒服好多

頭先流左幾滴眼淚

互射應該未出門啦

我不是個好男人

做咩冇啦啦咁講

Dj?

好驚忍唔住打俾佢

無事愛妻

邊間教會？

咁你只係建立新派系打例舊派系(而加個班) , 始終要接觸舊派系
但我就係唔想接觸"舊派系"同佢地d野

部隊鍋好食

請我食

食完 , 碗都洗埋

邊個蝦你

唔怪得

好衰 個人放空哂.好空虛

互射到邊

我們一起天天唱歌

腰背痛

錫返

一靜落嚟個人就會好冇靈魂.聽住啲地鐵聲諗起自己夠竟係點樣

你係批批

冇錯

1001